376497
4532
Tô màu có đủ hình ảnh về các nhân vật sống trong các câu truyện cũ , khi trẻ em gặp được hình ảnh vô cùng ngẫu nhiên này sẽ sảng sốt vì gặp được nhiều sắc màu xinh tươi , nhiệt huyết trước cá tính biết hy sinh vì tình bạn , thân thiết như con người mà còn vui vẻ , hào hứng các chà đạp lên tình thân làm bạn bè chúng cùng nhau góp sức giúp lại và bảo vệ cho dù sự nguy hiểm đang cận kề thì các chú cũng vùng vẫy theo sinh tồn .
4
402468
2016-01-31 01:46:46
--------------------------
